點解高海寧都做到主角

佢黐脷筋到
仲要似積梳

我今晚訓唔著啦 屌

冇人用咪推佢上去

好大波好正

靠你推
點推都得

愈睇愈唔掂